Canton Mic Cypher 2020

( Kit@24herbs, Truman, Big Sammy, JB, Novel Flash )

3

4

5

6

7

定咗幾時final未？

係咪延遲？

1

阿海

巴打幾時開始聽hip hop

Truman

由lmf到依家
生番 字遊軍
係咪暴露年紀

字遊軍

法國仔

好耐無係街睇到呢啲

室內囉

2

young og

邊個

法國仔依家去咗邊

Pretty boy 就係佢地嘅rhyme